遇到逆線車 夠唔夠膽撞埋去等收錢

理性上應該直撞
自然反應會扭軚
DC6唔知點解可以自然反應咁直撞。
恨錢恨到出神入化

直撞 頸痛 公証行？

好多的士佬就靠呢D 搵食.
好鐘意跟大車尾, 見你一過火位就即刻隊埋黎收錢.

好睇自己同對面係揸咩車喎
無理由我細車人地大車照撞掛
不過學上面話齋，自然反應扭軚避

冇腦 警察先好啊
而家佢唔撚啱
佢點撚樣都輸
除非佢唔要份工

呢D左顧右顧膽小性格，典型港豬

香港要撞車講背景架咩

如果撞死左人呢

靚仔冇錢比分分鐘你蝕到入肉

你都戇撚柒鳩 考撚左車牌未呀

邊個叫你踩盡油去 收慢撞就夠啦 仲要拎撞死人黎比

咁如果輕輕撞沖紅燈啲人呢

用車撞車同車撞人比真係夠曬on9

收慢撞包無死人 ?

香港法例一直都係保障行人 邊個啱邊個錯 撞到人都係司機錯 好basic 邊洗拗

個post明明係講緊車撞車 你搵都搵個好d嘅比喻呀大佬 你硬係要拎行人黎講 咁重點講落去

又唔係CLAIM事主, 係CLAIM保險公司啦, 是鳩但上網SEARCH下頸痛D症狀, 分分鐘可以CLAIM幾球野